大學讀Me 定surveying好

論錢跟前途 2邊都唔識人

傻仔先讀survey，又唔係搵得多，收分又高，完全唔符合正比